爆相爆片：$35變$200劏「港燦」不成 澳門黑的吹雞兼舞龍

2018年05月31日

爆相爆片：$35變$200劏「港燦」不成
澳門黑的吹雞兼舞龍

■黑的司機沿途不停恐嚇關氏夫婦。讀者提供圖片

早排先有台灣遊客投訴喺澳門被黑的坐地起價並出言恐嚇，近日又到香港人中招。話說一對香港夫婦，帶同一歲孖女去澳門玩完後搭的士去碼頭，點知嗰架係黑的，30幾蚊車費，司機竟獅子大開口要收200蚊，夫婦拒就範，司機拗唔過終肯開車，但恐嚇話要吹雞教訓夫婦，最後因落雨塞車始未成事。

不停以手機影港客

事發喺周日下晝4點，當時落緊大雨，關氏夫婦喺葡京酒店門口截的士去港澳碼頭準備返香港，兩夫婦各抱住孖女登車30秒後，揸緊車嘅司機突然開口話要收200蚊先去，畀咗錢先開車，兩公婆唔肯，個司機見老屈唔得，就話「澳門個個司機都係咁，第一日搭車咩」，又話「無錢學咩人搭的士」。

司機見呢招唔work，猛咁叫兩夫婦落車，兩夫婦唔甘心被欺負，即時口角還拖，司機將車停路邊，雙方不停鬥嘴僵持不下，過咗5分鐘司機終肯開車，但同時透過手機call台吹雞，話有客唔畀錢，叫人去港澳碼頭做嘢，且沿途恐嚇夫婦，又不時急煞停及亂扭軚嚇車內人。

兩夫婦抱住孖女唔敢亂郁，又驚真係有吹雞嚟嘅社團，終於捱到碼頭，此時call台亦傳嚟被吹雞手足嘅聲音，黑的司機疑見塞車，回應話「費事啦，都4點嘞，好塞車」，然而事情仍未結束，咪錶顯示車資35元，但司機不停咁用手機影佢哋嘅相，又話唔收錢，叫佢哋留番啲錶錢去執藥。

由於BB車放喺車尾箱，兩夫婦驚司機趁佢哋落晒車開走的士，於是老公先攞BB車，再抱個女走。其後老公畀50蚊司機，司機唔找錢，仲講句死港燦，跟住開車走。夫婦話，「見到兩個女嚇到面都青，好心噏」，話對澳門治安失望。

上一則
上一則
爆相爆片

下一則
下一則
爆相爆片：被捉僅罰$1,000「掠10單捉１單」

澳門Ho Ball 咁先係待客之道

澳門的士就係黑色

恭喜澳門同支那順利接軌

澳門= 博彩 + 旅遊。

又未試過

成日都要去澳門出trip

第三世界 送俾我都唔會去

屌你老母又係澳門狗

澳門就是以別不同

咩順利接軌啫

直頭扒埋頭添啦

上次台妹單嘢拉完人
啲廢老仲噉玩

澳門的士真係堅西，好多要加錢先肯去
如果唔係免費船飛連酒店都咪撚去澳門，比得幾k去澳門不如去台灣開心得多

香港的士去到應該都搞唔到

葡京去港澳碼頭開200，真係痴撚線

雖則呢件事澳門的士有問題
但呢段夫婦都應該諗下自己帶住對孖女
有咩事上要走佬都唔方便啦。。。

段->對

依家澳門消費唔平得過去東南亞旅行

咁應該點？ 照比200蚊？

你老母乜撚野諗法
閪就可以收貴

咪落車囉
得自己咪頂硬上同個司機鬥
帶住仔女就安全為上喇

DC9

澳門

係邊度落？

澳門= 博彩 + 娼妓

我都想聽下DC9版本
希望佢唔好笠水

咁唔知當時環境啦
新聞無講
無得落就無計

可以有咩版本?話佢唔記得開咪錶兜哂成個澳門所以要收佢200蚊?

上次夜晚搭返酒店
街邊有條大陸佬拎住張一百蚊截車
個的士狗停車叫佢上車問都冇問我
以為坐緊泥鰍的
條大陸佬一上車就有差佬到話佢亂停車抄左佢牌

垃圾澳門的士

澳門黑的出曬名, 個個都正垃圾

澳門狗

唔好傻啦, 澳門大把黑的, 試過夜晚趕船拒載, 嫌唔係去賭場喎, 然後講話比200蚊先肯載你, 車程15分鐘都冇

屌曬全部澳門的士狗

澳門狗JR 召喚

幾時都話澳門狗低賤過人

澳門的士狗真係不知所謂 抵佢地成世揸的士

澳門咁細 d黑的好快玩完
d賭場一定唔會放過佢地

以前最多都係介紹你去食埋啲垃圾黎收回佣啫
而家進展到勒索
澳門就是與別不同

澳門衰過深圳 廣州 愛國第一大省

澳門真係垃撚圾
巴士幾乎全線用支那巴士
又冇地鐵
其他方面更加唔洗講

澳門的士狗vs香港的士狗
邊個會贏

弱智黎講你都算無藥可救

唔好玩啦，賭場鬼會理佢地咩
澳門黑的大部分都係大陸人黎
佢地除左亂開價賺錢外，仲有會話帶你去桑拿按摩
因為佢地可以每單有500-800回水，所以千奇唔好問佢地有咩好食同桑拿

未試過 成日係碼頭搭去call g

傳說當年有個香港人係澳門當眾殺左台灣黑幫條女
咩事都無
竟然夠膽鬥黑

你劏人 人劏你
不過香港無咁狼死既

澳門的士真係狗也不屌
利申澳門人

你自己廢就好心唔好講出黎要人陪你廢啦失敗主義者

全世界DC9都係垃圾

500

真人真事
試過月尾 睇演唱會之前有小小時間諗住買手信 屋企人想食 咪去大三巴買 見到威尼斯人的士站d的士佬全部都係後生仔 好多人排隊 咁照上啦 我話去大三巴佢直接開車 之後先同我講要300
我即刻hi佢話你一開始唔講？我即刻話咁報警啦你要收300蚊 佢話我呢d人阻佢搵食 我話你轉行去搶呀麻
最後佢話車返我返威尼斯人唔收我錢叫我上第二部 我見咁搞一搞計過趕唔切返去睇演唱會 所以無去到
同差佬講 佢話都無計 無證據搞 然後佢話日頭d老司機會好d 換左更變哂後生仔就係咁

以後都係小d過澳門算

澳門呢啲垃圾地方唔係叫雞都唔會過去啦
貪你豬仔包好食呀

澳門啲差人仲on9

澳門政府收左Uber 皮，搞到d黑的有持無恐

個差佬唔想做野
澳門好似只要你投訴佢亂開價就會落案
所以最好叫警察

佢唔係無得搞，只係唔想搞。澳門差人懶過鬼。

發現馬交佬

咁又唔關事，佢係膠仔多
大部分澳門人同澳門老司機都屌緊班黑的
係叫極政府都唔立法

JR係邊？

靠黃賭毒起家既地方
就係咁撚垃圾
重衰撚過支那

澳門好波 抵D港燦死

啲澳門打手做乜唔入嚟護主?

好，我認左唔係打手先。

點解係葡京去碼頭，唔搭架免費巴士先？
識去葡京，唔識換1000籌碼拎4張免費車票？
再換返1000現金。
（即$1都無賭過都照拎車飛）

人如其名

個女人聽把聲都知好撚西

又係拎個名就當答左。
咁同建制派討論有咩分別？

除左支那人，仲有咩人唔知澳門的士唔係俾遊客坐。

講真，仲衰過大陸
大陸最多獅子開大口，跟住你要同佢講價，講唔成就898
澳門狗上左車先同你講幾錢

惡撚到呢 比錢搭車都唔岩

咁人地想快啲搭的士可以？
賭場巴士唔係度度都去到既，我唔明搭的士有咩問題
有問題既係人、唔通有殺手用過刀殺人就代表廚師係殺手？

衰過清朝

香港dc9 又輸

劏慣賭場豪客，對普通人都用同一套

兩個b 女同bb 車呀
幫你老母執骨啦傻鳩

ps . 唔記得睇user name

澳門啲的士狗咪就係過氣而上唔到位古惑仔
不過呢啲的士狗揾十萬八萬一個又吹佢唔漲

以前同朋友去過一次澳門，
玩到晏左，
坐的士衝去碼頭，果個的士佬好好人，
知道我地係趕坐船，係咁爬頭同衝燈，

不過落車果時
我費事要佢找錢(找錢點都佔少少時間)，
手快比左張50蚊佢，

我都未講"唔洗找，唔該曬"
佢就已經講"仲唔快啲落車，你比50蚊咁少"

澳門人質素 不意外

的士狗

睇唔睇到「4」張飛。
你有心拎，8張至10張都拎到。

體驗澳門無限式

吹雞唔洗比水腳
唔洗請人飲茶
我就唔信的士佬咁大影響力
澳門黑的狗

上次過大海都試過截中黑的 佢老母50蚊車程夠膽死開我100 即刻落車等下架

去澳門做野就無法子

去旅行既只能講抵尻死

試過金沙城想去永利皇宮
其實好近
坐發財車要兜哂其他賭場先到
又懶得行想坐的士
仆街一上車嗰的士佬話收一百
屌 嗰陣夜晚 冇人等車 嗰的士佬唔使哂時間排隊都咁撚狼
仲串串貢貢話公價一百起錶
澳門的士狗真係賤過香港十萬八千倍

所以無去到

澳狗=識講粵語既贏國人

澳門就是與別不同

走啦澳狗，唔歡迎你啊

冇咩問題 話明黑的

佢見你一家大細咪搞你囉
你一條友仲好似好熟路咪唔敢搞你囉

有次係澳門搭的士 同個的士佬好岩嘴型
我就問佢黑的問題
佢話多數個客去麻煩地方 例如碼頭 拱北口岸 呢種要兜黎兜去 時間比較長既地方
黑的司機就會開始發茅

我估呢單新聞就引證左個位司機講既野

我唔係話黑的岩 唔好小我

真係智障黎 拎8-10把撚咩 搭的士就係要方便 你叫架的士擺定個牌去碼頭$200 睇下仲有冇人上 屌緊的士手法， 你叫人去左巴士。

【澳門黑的】屈錢司機落網 揭1年內12次濫收車資

仲有咩講吖！出聲啦 屌你老母

特色嚟

屌我都試過
新年係酒店去煙花區諗住燒煙花
40蚊都唔洗嘅路程 話要200蚊
仲要開左車先講
好彩去開澳門知價 就話報警 諗住佢會驚
點知條仆街司機仲話咩澳門唔需要我地香港人去旅行 話我地比唔起錢就咪撚去 佢地有大陸客就得
最尾頂唔順佢咁撚臭串報左警

澳門根本第三世界

靠賭吊命